5萬本金想買收息股有咩選擇

有無推介
買左就長渣唔會放

買兩手5號仔，一年都收三千一百蚊息

0005

005

5號仲有無其他

補多5400蚊買一手新鴻基

買一手中電。

日日咁多人問自己po都唔撚查就開

美金？

收息想買港股

分注入3110
高股息率ETF
不過現價有啲貴 $50000的話每個月入3手差唔多

買9988 增長股好過

TLT

6823可以考慮下 黎緊5g

823

呢個真係穩揸

3110
3085

收息點解唔去銀行做定期？

股價會浮動，因住貪字得個貧

買基金會唔會好啲

債券基金有2-5%首次入埸費，每年基金管理費又1%。你同佢打工！

諗住買左股放係度又有息收
股價高又可以放
股價低就當收息咁

利物浦

唔投資就肯定輸通脹

領展823
睇你敢唔敢買

建議:定期+收息股一齊做
5號+11號,再兩隻6823+3或者2號
再做銀行定期, 草定子彈買貨+升值
甘就爽爆~~~~~

5萬美金就話啫 5萬港紙就算啦

匯豐

778

778 加 九巴 加 日本城 加 5號仔 同 6823

平均分配

咁你下次講明想財息兼收， 唔係睇你標題以為你爭係想收息

教我

不了，ceo星期三先減持咗差唔多3成持股

痴線叫人買5號

Lmt

畀我 一年畀返幾舊水你

3085/3145 2隻etf都好
2隻都係投資亞洲高息股

3085個簡介就寫得簡單D
投資組合以高於平均水平為目標
整個組合有412隻成份股
約3分2資金投資中國同台灣
餘下3分1錢係香港，新坡同韓國
股息率約3.4%

3145寫得詳細D
認可的成分股須具有至少三年連續錄得年度定期派息增長。該成分股範圍設定為香港、新加坡、中國、印度、印尼、韓國、馬來西亞、菲律賓、台灣及泰國。
被納入相關指數的證券，其流通量調整市值必須至少有2億美元，及其三個月平均每日美元交易額必須至少有50萬美元，而股息持續性得分必須高於80，由NASDAQ OMX Group, Inc.計算。
任何單一股票的比重不可超過相關指數總市值的8%，及任何單一國家的比重不可超過相關指數總市值的40%。
投資組合有168隻股票
中國同台灣佔不足50%
股息率約3.3%

2隻入場費相若
都係2000蚊咁上下

至於一定有人話匯豐7厘息屌打上面2隻3厘幾
我建議比較埋股價走勢先再講

工商。1398

5萬蚊收息？收皮就有份

股息可以減
利潤減少 有機會減派息

我都唔識等嗰一萬蚊盡地一煲

386

1997
$48上市
最高上過$65
而家得返$35
如果睇好疫情過後海港城同time square會多返人

利申：$50買

咁多位師兄
點睇2638？

同問 每月有兩萬可以點投資
港股+新手

咁都唔斬

呢個世界無收息

呢排跌得急
前排仲係$4x
收左幾次息都係平手
點知會咁

152 或者其他公路股

.

分開1萬1萬入手amd

買三手3號 年年十送一

岩岩新聞先睇到

All in 三次元 成人 50個裝

2800 最好

真 輸一場下場唔會再輸

若要生活好
allin利物浦

傳會德豐私有化之後就瀉

點解冇人講3號仔

大老千

呢個真長渣起碼6千起跳

是咪應該等佢震完先溝

有無例子

5萬蚊買收息股選擇唔多.......
要睇埋你自己鐘意乜板塊 想買完完全唔理 建議你只係買公用股2 3 6 2638 6823

5萬都想收息
不如諗吓點樣每月入到一手玩長線算
同埋可唔可以講吓你每個月會留幾錢準備入市

2

Pull

夠膽咪攞去買內銀囉

美股VOO,QQQ,仲玩咩港股

1098 12.8-13.0可入

5萬學咩人收息

Aggar 唔好諗收息，諗資本增值

台灣係主權實體，佢既議會係有主權既議會，你爭贏左係有實權既。而香港冇主權，而係授權政體，你如果要玩「體制內改革」，應該係去玩全國人大，而唔係立會。

如果嫌全國人大難玩，就玩特首，特首其實都算幾大權，但唔係打住「民主派」牌頭去玩，而係真係投共，做到特首之後政變。

台灣民主改革成功係靠李登輝做臥底，取得蔣經國信任，而唔係靠玩選舉，想學台灣唔係玩選舉。

利申：支持大家去試多次功能組別，但唔該衰埋就唔好再幻夢體制內仲有乜野空間，一係就真係學李登輝，搵人投共，都仲算講得通。

學股票投資仲實際， 買美股， 而家係大特價時間，好好把握機會

利記

五皮收乜柒息吖
一係過大海開鋪大細
一係all in阿記角球大好過啦

仲叫人買5仔, 一年收7%息, 股價跌10%

7500

5萬

買匯豐 騰信

基金 宏利

望下5仔
如果你以收息為目標 上年入 而家你會咩感覺
當收息咁 真係做到先講啦

如果5萬純收息跌左都無所謂，因為真係純收息
不過如果佢唔派息就

66 港鍾

推

拉

你

5，依家個價好靚

再拉

你咁講反而我短期就睇好62啦

拉1推3

信匯豐！唔驚！

多謝你keep住提我拉

2800

拉你個拉一推三

入俾星火或者其他網媒
信我 光復之後回報返俾你嘅 一定多過收股息
光復香港 時代革命
加油啊手足

拉下先

長渣係幾耐

食飯未

lm

要買呢兩個月好all in啦
疫情過左零售經濟一定報復性反彈

推介5號正傻鳩

屁股

星期一好入市啦

真，咁少本金係要買升得快的，派息反而其次

每半年五萬買收息股
廿年後可以退為進

依家係咪好時機入貨

利申。新手，諗住入5皮

股票呢啲嘢 你永遠摸唔到底㗎
如果你覺得而家係時候 咁你咪分注入囉
如 跌5%入一注咁樣lo
呢啲時候入市最緊要係紀律

個個都做到低買高賣
呢個世界就冇窮人啦

見巴打話買巴士，好似幾好

有咩好介紹

見好似幾抵

我覺得係lo 我依家自己都入緊

我諗我會揸到佢個觀塘物業起好之後 睇下點先諗放唔放

其實點解分注入
小弟新手想了解下

因為你摸唔到底囉
如果佢keep住跌 你分注入你咪可以攤分成本
Ps. 我都係新手

00005

息王5號而家買無得豬

All in tesla

388

美股有咩推介

5萬啱啱好一注到頂

係

上唔番啦隻垃圾

5皮入咩好，唔想蝕錢又想收息

樓上好多人講

唔講唔知有呢兩款

咁點解唔做定期

6823大家點睇

留名學野

抵入

匯豐賺息蝕價
買啲有潛質既股好過
好似tesla spwr

ETF成交量唔多，會唔會出唔到貨？

6823

其實一定會派息既得reits. （823 778 435 405）Ss 2638 6823都唔一定 滙豐個d更加隨時可以一蚊都唔派。

自己做可功課

2800都唔一定派。但佢唔派姐係分股嘅所有股票都唔派息機會就好少既

長渣即係廿年或以上?
0003 / 0012 囉

AT&T

Liverpool

投資渣都冇

D人成日話買etf 分散風險 但我睇其實分散埋你回報 我寧願睇岩一隻信自己買落去好過 再買十幾隻都可以做到分散既效果（當然唔夠etf散 同埋要哂時間研究）

好似講左廢話

23蚊先買

如果我有40萬現金 可以買咩 對投資零概念

上面大把推介

唔好信人哋 投資要信自己
買你覺得啱嘅野 每個人目標都唔同

1373 697

$475

同問
幾錢入好

1113買唔買得過

收3k1
股價蝕6k2

減派息 股價即刻free fall

有好幾個地方唔同
高息股黎講 通常自己買會係港股同美股
美股要抽30%股息稅
自己衡量
第2係買高息股佢一定會有派息
當你陣係少少地買5隻股票，每隻一年派2次息
總數係派10次息
以呢個壇我見最多人用富途
代收股息手續費30蚊一次已經收300蚊一年
講話3145一年派2次息，3085一年派4次
最後就高息股黎講亞洲股票真係唔失禮
2隻etf都有台積電做10大持股
台積電近5年升左一倍

536
086

上475要幾耐以依家個景況

咁要睇埋我買幾錢 我當我20隻每隻平均5萬 即係100萬 每年加埋派40次息
即係$1,200, 有d貴d就計佢$1,500. 我每年平均6%左右回報 即係6萬, 1500/60000 都係股息既2.5%，我覺得接受到，但換黎既係選擇股票既自由。咁如果你每隻買得$10,000既話咁就真係好貴啦

富途收一次息要幾錢？

渣打收息手續費係點計

咁多人吹奏年年都用老本派息

9988

你睇返上幾年同期匯豐股價先講，年年賺息但蝕股價，有錢都唔會買匯豐

建行啦

1038

你媽媽無教過你 匯豐有買貴無買錯？

303